有冇人聽queen?

is this the real life
is this just fantasy

果陣聽到SS用Bobemian Rhapsody做主題曲真係J死

Bobemian Rhapsody

正到痴線

利伸九月單丁去聽concert 因為身邊無人聽

Im just a poor boy nobody loves me

Don't stop me now 又係好正

又係絲打

我本來都想去 但諗諗下冇左freddie 都係算

細個睇木村套冰之驕子之後先認識 ，後來發現原來自己老豆後生時已經係佢地fan 後尾自己都順理成章變埋做支持者 最鍾意嘅歌係Too much love will kill you同埋 don't stop me now

he just a poor boy from a poor family

可惜我D朋友完全唔識呢首歌
一播呢首歌既時候我勁撚HIGH

I WAS BORN TO LOVE YOU!

friends will be friends

點解見到我要
我都係咁諗 但我自己都超冧Brian may
覺得佢哋都咁老 仲要第一次嚟
睇得一次得一次

最鍾意佢首dragon attack

因為上次個post沉左

竟然只係第一次黎

梳

Die hard fan
利申 我好憎人 提親queen就淨係識bohemian rhapsody 呀好中意呀 但識黎識去都係得呢首
佢有太多神作 邊只呢首呀

仲有堆人次次提we are the champion
利伸 最鍾意killer queen, love of my life同don't stop me now

仲有radio ga ga,play the game,save me,crazy little thing called love多到數唔晒

絲打你一個人去左睇concert?
我都爭扎左好耐睇唔睇好
一黎無人陪我睇
二黎唔多中意adam

Here

killer queen
睇jojo先知有呢首
一聽就愛上左

don't stop me now

一首我好中意既b-side倉海遺珠: spread your wings 極underrated

有冇人唔聽queen?

跑步必聽

留名

係 俾屋企人笑咗好耐
我都有因為adam而猶豫
但真係唔想錯過千年難得一次佢哋來港
不過turn out Adam都幾尊敬Freddie
成日都提住佢個名
而且好幾首都係Brian May/ Roger Taylor自己唱返
跟住喺個screen display freddie當年嘅live video
睇到流曬眼淚

不過都因為係adam所以買$780
否則實買頭排
因為冧Brian may冧到仆利

又係你

最鐘意love of my life
friends will be friends
the show must go on

頭先先睇完笑死人凶間

其實我覺得adam幾好 唔係話佢可以取代freddie 因為呢個世界上冇人可以 但佢把聲係正嘅 冇第二個人有佢唱得咁好 而且我覺得佢唔係學freddie嘅唱法而係有啲自己既演繹 好正

認同
當日真心唱得好

點造就法

Radio gaga

Under pressure

好爛

笑咗

David Bowie

We are the champion

點解最尾冇左個句 of the world

有同事自己去演唱會唔搵我

又黎曼德拉效應

聽左好耐
突然間冇左好唔慣
定係我記錯
有冇巴絲記得好清楚？